(統計學術討論）如果今晚有流血事件，出/唔出？

正皮：出
負皮：唔出

利申 純學術討論

邊個流血呀？
你老母m come?